琴晚朋友比左隻貓我，佢由琴晚開始就呢埋係梳化底到而家

請問有咩方法引佢出黎？

盡量唔好搞佢 , 新環境佢未適應
你越搞佢佢會越驚更加唔出黎
你靜靜地由得佢 ,佢自然會走出黎

我真係無見佢出過黎，同埋朋友話佢未打過針，所以想帶佢打左先

唔洗擔心，佢餓既時候就會出。記住慢慢黎，唔好嚇親佢

你放低糧同水係梳化底
佢肚餓自然會食
佢覺得安全自然會出來

佢覺得不安就會匿埋
你照常生活放底水同糧, 佢見無危險又肚餓就會出嚟

有冇圖

仲係呢埋左邊影到相喎，但係係梳化底好大塵同污糟怕唔怕有問題？

放隻自動識走既野，細細隻，佢會撲出黎捉
或者雷射筆紅色一點射落sofa對出地面

唔該哂巴打

到佢出黎先再同佢沖涼果啲
呢家比佢熟悉下環境先

求其拎一條繩 fing下 就會出黎架喇
我隻貓就係咁

同陌生人太近距離唔一定出

搵啲好味野食引下佢，佢咁驚應該困下籠，用布包住個籠。
唔好咁快打針啊，最好住番兩星期左右觀察下無痛無痛先打啦

我隻貓岩岩黎就匿入床下底 捉佢出黎又係走入去
俾d時間佢 佢至少幾個鐘先出黎
準備好野食 水同貓沙 慢慢黎啦

其實新黎既貓要運籠，用布/毛巾包住，等佢熟悉下你屋企環境先，放個細細地既貓砂盆仔入去，淨返既位放啲墊/毛巾等佢地訓得舒服啲. 仲有放啲水同糧俾佢地. 睇睇佢情況再決定運幾多日

等佢慣下個環境先
裝窗網 未

裝窗網
裝窗網
裝窗網
裝窗網裝窗網
裝窗網

主人出左黎了，咁就做左貓奴

好可愛 俾佢聞多d你 好快唔怕生

幾大呀
影多啲相唔該

佢係咁Lam 我隻手，跟住就會挨埋黎，好似唔想比我摸咁

好得意呀

裝窗網

係貓呀

留名睇貓

好想瘋狂俾佢西我面

好可愛

嗚啊

推

其實我住村屋，入面有齊蚊網所以唔使點再裝

隻手變左佢玩具

Wer 爛你個網

你可能未住過村屋，我啲網係好硬架

你朋友有無多隻俾我

好CUTE

Wu 屌 好可愛

屌好得意吖！！！

嘩 好可愛
我都好想養貓 同埋佢好靚

同我主子細個嗰陣差唔多樣
不過驚相認所以不post了
樓主記得趁佢仲細幫佢刷多啲牙剪多啲指甲
等佢第時大個生性啲

快d奶我

咁快做攬枕
有福啦你

貓呀

隻貓男定女？

好靚啊佢

好靚好嗲咁

好可愛啊

好想養貓呀

好可愛呀

之前又係咁 係咁搞佢又唔理我 唔理佢3日追番住我黎玩
同d 女人一樣

玩到無曬新鮮感就睬你都傻架喇

你邊個鄉下呀？

四圍搵貓相認

巧打意呀

我一開始帶我隻貓番屋企都係咁
耐左佢就會慣 佢驚新環境
放曬野食係到 佢會係你新教果陣就出黎食架啦

無知一問

點解有D貓眼珠黃白色 ,好小有黑色

比較怕黃白色果D ,好邪魔FEEL

幾個鐘就攬頭攬頸

比多隻我啦

咁大隻既

隻猫前世雞黎架？

冇冒犯意味 純粹笑下

唔晒理佢 適應咗自己會出嚟

我以前係成張虎標鎮痛貼丟落梳化底，
主人聞到啲味就會仆返出嚟

上網睇過貓食濕糧先賈刷牙咋喎，指甲我就真係唔識剪喇，好怕剪到佢

好打耳

咁都有人酸鳩樓主

通常要叫隻貓個名幾多次佢先識應你？

濕乾都要刷牙㗎

之前人地都俾左2隻貓我
一黎度有隻就唔見左
嚇死我以為跳左落街34樓
即刻落左街行左個圈
後尾另一隻係咁係坐係電視機櫃旁叫
點知佢就係入櫃底
隔左成晚先肯出黎

趁佢細個
攪下牙/爪/耳, 等佢大個唔好咁抗拒
仲有準備定懲罰用具, 例如噴水壺, 等佢見到就知自己做錯事
比佢咬/抓, 如果大力就大聲叫停, 唔痛都要否則換完牙仔之後你會後悔

好得意

痴線 好肥好q呀

主人

英國短毛貓

利申唔識 好得意

早啲睇到你講既野 就唔洗比主人蝦我